9歲頑童拜年入房搗亂兼偷錢 少女哭訴：神仙水拿來淋仙人掌

新年時，親戚間互相上門拜年，表達心意原是美事。若然遇上一名破壞力強大的小親戚的話，後果則不堪設想。台灣的一名女網友早前有親戚帶著小孩上門拜訪子，沒想到房間卻被「小惡魔」直衝而入。後來她發現小豬錢罌內的3張1000元台幣紙幣被不翼而飛，手錶帶環又被惡意破壞，最可怕是該名小朋友竟然拿女性最愛的SK-II神仙水去淋仙人掌，叫人氣憤又無奈。
一名女網友在臉書「爆怨公社」發文，表示近日她親戚帶著就讀小三的孩子前來探訪，沒想到卻發生一連串令她暴怒的事件。該名網友表示，「小惡魔」竟到她的房裡大搞破壞，他從家中某處翻出掏耳夾，夾出她小豬錢罌的3張藍色紙幣（1張藍色紙幣即1000台幣，約250港元）。另外到樓主出門時才發現手錶不見了，最後在口紅架上找到少了一個扣環的手錶，於是她向親戚求證。
『結果我阿姨說真的是那個猴孩子用壞的...害我等等要跑一趟專櫃送修。』
當中最可怕的，是親戚小孩竟然將她的SKII神仙水拿去淋仙人掌。她透露，自己曾罵過這個小孩，說：「他爸媽再不教，以後完蛋了！」卻換來長輩們的無理訓斥，讓樓主完全超崩潰。
『我的小孩輪不到妳罵。』
樓主只能自認倒楣，說：
『最氣的是！我的錯...我不知道他們要來，忘了鎖門。』
事件引起網友激烈討論，紛紛留言「不管有沒有鎖門，都不應該搞這些事情吧」、「挖撲滿這大人就要教，這樣的行為會害到他」、「最氣的是大人通常都用『小孩子不懂事，不要跟他計較』來解決」，亦有網友搞笑回應，說SK-II神仙水功效神奇，留言：「感覺仙人掌會變得非常光滑」、「估計那個仙人掌會長得很漂亮」及「想知道仙人掌的皮膚有沒有變好」。
未知道是否網路的力量幫助了樓主，之後她放上與阿姨的對話截圖，更新了事情的發展。對方道歉並要求兒子罰抄100次：「我錯了」 ，表示會向樓主包紅包賠罪。樓主認為賠錢事小，重點是小孩要知道自己錯了。
『這事很嚴重，不告而取謂之竊，希望親戚能明白嚴重性。』
另有好奇網友關注到仙人掌的近況，樓主笑說：「它並沒有比較光滑哈哈哈，一樣刺」。

呢個事主算好脾氣

以為神仙水係媚藥

台灣唔係好鐘意怒告人架咩

有冇人可以分享成功擊退仆街親戚嘅經驗
好想睇班契弟細佬仆街

慘情台灣人雞碎咁多人工 比班細路咁玩法

他只是個孩子呀.jpg

小畜牲

抄100次咁少

比我就打柒佢父母，親戚都無情講

打完佢老豆老母，大叫：我都係小孩。

人道毁滅啦屌

用神仙水淋仙人掌 都幾合情合理😂😂

我都想知